<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Simone Asnaghi</title>
    <link>https://simoasnaghi.github.io/it/</link>
    <description>Recent content on Simone Asnaghi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Dec 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://simoasnaghi.github.io/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Web pages</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/web-pages/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/web-pages/</guid>
      <description>Questo sito
Questo repo contiene il codice sorgente di questo sito.
Pagina resumè
Questo repo contiene il codice sorgente della pagina contenente il mio resumè.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smart Bracelet</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/smart-bracelet/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/smart-bracelet/</guid>
      <description>Smart Bracelet
Questo repo contiene la mia soluzione per il progetto finale del corso di IOT (aa 2021/2022).
L&amp;rsquo;obbiettivo del progetto è creare una coppia di braccialetti smart, uno per il genitore e uno per il figlio, per monitorare l&amp;rsquo;attività del figlio e ottenere in tempo reale informazioni su eventuali emergenze.
Per sapere di più: Smart Bracelet final report (report in lingua inglese)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progetti IOT</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/iot-projects/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/iot-projects/</guid>
      <description>Challenge 2
Questo repo contiene la mia soluzione alla seconda challenge del corso IOT (aa 2021/2022).
Obbiettivo della challenge: leggere i dati da un file .csv importandolo in Node-RED, poi estrarre esattamente 100 valori per i campi field1, field2 e field5. L&amp;rsquo;estrazione si basa sul codice persona. L&amp;rsquo;ultimo passo consiste nell&amp;rsquo;esportare i dati sulla piattaforma Thingspeak(©) tramite protocollo MQTT. Challenge 3
Questo repo contiene la mia soluzione alla terza challenge del corso IOT (aa 2021/2022).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VHDL module</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/vhdl-module/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/vhdl-module/</guid>
      <description>VHDL module
Questo repo contiene i moduli base in lingua VHDL.
Possono essere usati com etemplate per ogni progetto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy policy</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/privacy-policy/</guid>
      <description>Questo sito non contiene cookie e personalmente non colleziono nessun dato su di te. Siccome questa pagina è hostata su Github pages, Github potrebbe collezionare alcuni dati su di te, come il tuo indirizzo IP. Per tutte le informazioni su quali dati raccolgono e come li trattano puoi visionare la loro privacy poilicy a questo link: Github Terms of Service. Tutti i loghi dei social network sono marchi di proprietà dei rispettivi proprietari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Su di me</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/about/</guid>
      <description>Il mio nome è Simone Asnaghi. Ho 25 anni e sono un ingegnere elettronico. Attualmente sto frequentando il master in Ingegneria Elettronica presso il Politecnico di Milano. Ho molte passioni ma le due più grandi sono il basket e il motorsport. Il mio lavoro dei sogni è diventare ingegnere per un team di formula 1. Nel frattempo perfeziono le mie skill e accolgo tutte le opportunità che la vita mi dà.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
