<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Simone Asnaghi</title>
    <link>https://simoasnaghi.github.io/it/</link>
    <description>Recent content on Simone Asnaghi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="https://simoasnaghi.github.io/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Privacy policy</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/privacy-policy/</guid>
      <description>Questo sito non contiene cookie e personalmente non colleziono nessun dato su di te. Siccome questa pagina è hostata su Github pages, Github potrebbe collezionare alcuni dati su di te, come il tuo indirizzo IP. Per tutte le informazioni su quali dati raccolgono e come li trattano puoi visionare la loro privacy poilicy a questo link: Github Terms of Service. Tutti i loghi dei social network sono marchi di proprietà dei rispettivi proprietari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projects</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/projects/</guid>
      <description> Base Module VHDL Questa è una repository che contiene i moduli base e i gate scritti in linguaggio VHDL. Resume page Questa repository contiene la mia pagina di resumè. This site Questa repository contiene il codice per il mio sito personale.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Su di me</title>
      <link>https://simoasnaghi.github.io/it/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://simoasnaghi.github.io/it/about/</guid>
      <description>Il mio nome è Simone Asnaghi. Ho 24 anni e sono un ingegnere elettronico. Attualmente sto frequentando il master in Ingegneria Elettronica presso il Politecnico di Milano. Ho molte passioni ma le due più grandi sono il basket e il motorsport. Il mio lavoro dei sogni è diventare ingegnere per un team di formula 1. Nel frattempo perfeziono le mie skill e accolgo tutte le opportunità che la vita mi dà.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
